顯耀邨男子上吊 送院不治

上吊尼龍繩。

早上近6時，沙田顯耀邨顯耀樓，保安員巡樓至36至37梯間，發現一名男子用木椅墊高及用尼龍繩上吊，立即報警。消防員到場將事主解下，送院搶救證實不治。

死者60歲，據稱患有癌症，疑因病輕生。警方調查事件無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

抵撚死

60歲關我撚事咩

應該有病先自殺

點抵死？

照下鏡啦死毒撚

你應該現實生活屎都不如啦

公屋

正
空返間公屋出黎

有癌係難捱

喺後樓梯吊，算係咁啦

辛苦得濟 自行了斷。